如果健全既夫妻有手有腳拎綜援

如果有手有腳健康既夫妻
但老公懶又唔開工
老婆有埋bb準備生出黎的情況下
有冇得拎綜援？
如果有的話，
未生可以拎到幾錢綜援 ？
生左又可以拎幾多 ？
上網睇過政府網，完全唔明
求解答
萬分感謝

斬左手腳就可以無手無腳。 咁呢啲問題就唔成立